乃木坂46討論區#143：大園桃子世界第一

LIHK乃PO呼籲:
「嚴禁反桃子 唔準負皮！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#142：衛藤美彩卒業おめでとう

yoda老公深夜留名

咁q厚真係用到？

若月忍笑能力超強

lm

第一次喺乃po留名就係yoda老公巴呢個po
所以我都要開返個

乃木坂46討論區#102 与田祐希世界第一

lm 請尊重弱智人士做偶像權利

lm
btw昨日排握手成功偷睇蓮哥同梅

詐傻嘅話日奈子都唔錯

QQ

其實幾正

rotty入新女團?

白石麻衣留名

...

呢個軟膠舒服啲

new post lm

下星期就到七仔最後

兩個我最愛

阪口珠美老公留名

琴晚諗起冇得再揸牙七對手 喊濕咗枕頭了

起身聞唔聞到陣腥味？

冇，唔好講，講咗死全家

珠美

大愛桃子 禾雀

個Po23負皮

好明顯係負皮個標題

咁阿楓呢

有冇機會破乃po最多負皮紀錄

LM

Po名jm9

大房 二房

牙楓體檢第七

有咩可能啊 最高唔係70幾咩

一陣侵侵走出黎話馬場世界一

迪馬生日快樂

千春

法國清你個PO D負皮仲勁過我果個

岩岩查過原來89負皮
咁應該超越唔到

得第七

邊個post

頂你

唔通俾第一佢呀

乃木坂46討論區#021:支持生駒里奈的請正評以示支持！

好靚女

成班駒黑

呢啲標題唔係乃粉都會入嚟比下分喎
呢個正常啲
乃木坂46討論區#120:乃團之魂生駒里奈生日快樂啊！

入面好多神ID

LM 跟進

正評以表尊重

反觀廁侵

唔小心負評咗

牙侵每個星期都推多條囡

呢度個個都係咁

清泉梳

miss音推

都係清泉

放低負皮留個名

禾刀系清泉

名禾就唔開了

你沖完涼唔抹jer jer㗎咩

你問嚟做乜

蓮b

你講到好似你唔抹jer咁咪問吓囉

變態仔拎推巾劣鳩 ?

係挂巾 有印樣嗰款

又尾me

比人jer啫 梗係搵你頂住檔

條掛巾應該好腥

我完PO都係得25個你依家都34個

禾知錯了

清幾有愛心，幾愛錫弱勢社群

牙廢咁多G持典算弱勢牙

睇唔到 真係唔小心

俾人屌兩下就放棄對桃子嘅愛

反桃反蓮miss音推 暴露你嘅內心

驗眼啦ching對桃子起色心

日奈子真係睇唔出大過牙花

兜個圈嚟公開自己性取向

你緊係起唔到，桃子女人嚟，你gay佬嚟

矛買寫真答你唔到

我話年齡

咪意淫啦

癡撚線公司

日奈子吊打

留意到情人節之後好多手足越嚟越意淫

禾矛樣中喎 今晩pt收7點就即刻聽らじらー

以為牙廁侵睇完寫真嘛

牙侵求其一張雜誌圖已經夠

廁侵：法國XX都幾正

成日反蓮

好彩你冇買蓮挂巾

後悔了收蓮巾

抺jer

淨係用唔知邊度抹

你地犯罪記得影鳩佢 叫絲打們小心啲

極危險

上次見完個c打而家仲生勾勾喎又屈

新po留名

要求c打出面回應

偽毒呀 有絲打見

C打潛開水 唔信算數

小妹算唔算絲打?

珍 見佢2次就比佢笑禾毒

好想認識絲打

.gun, 我都未有得見絲打

你gel咗個靚頭而家你似偽毒多啲喎

知你變態仔都敢見 好勇

心水清嘅人都知你哋屈me

唔洗推 2個都偽毒黎 super

no la佢唔洗偽毒 係第二樣野啫

笑死...設樂叫乃團做到46歲
最後竟然播拉打歌都唔抽播乃團歌...

訓醒成班偽毒爭住話對方

under live送都要稔稔

依加推大top係咪特別型
講野會大聲啲

人地有女又有錢又有型又專一單推 係大聲D

你都一樣 仲要183

專一 ?

仲JJ仲要有30cm

至少我真係冇女, 唔似D人2月14話冇女但tg SD d 2人食飯相黎閃我

佢=食女mk

果個係幻想清黎 你淨係見過佢果條嫁炸

A0都屈 可恥到 返學食個飯又話女

成個乃Po比你搞彎哂

珍 , 仲要扮毒撚 邊扮邊笑我地呢d真毒

見過音推之後 我都想像唔到你返學食女既情況 應該科科無仔？

濕濕究竟係乃po食幾多仔

佢邊有30cm 比盡15

根本就冇 唔洗想像

爛喇

琴子

冇女咪食仔囉，溝仔易好多

法國🇫🇷

乜又係係呀，廁侵

好嘅仔仔一早比人mark晒 剩翻死毒能

牙琴又關你事=.=

毒撚打扮下有啲都幾ok

又恥笑毒能

明白有ching想俾琴子打嘅心情

例如音推

隻乃po隻揪王音推

可唔可以叫琴子拉埋音b打禾一獲

你確定音推係毒能？

衰佬叫我扮琴子踩你咁識play仲分享埋比大家睇咁張揚

搞到人家好shy shy shy

我隻腳好唔好味呀 ?

音推唔gel頭真係好毒

禾見到既野同你差咁遠

gay撚到

有gel同冇gel差好遠

好撚gay呀救命

露少少額個人會睇落精神啲

有冇圖睇下

幾時教me gel

Gay 又想呃仔仔相

我都想學

冇頭髮點jer

你個頭仲gel？

起身上乃po稔住睇下圖
上到黎又gel頭又r男人頭又gay

得三條

叫幻想ching教

哈

姆

太

郎

5舊放條7週推巾畀你

不了，你個條肯定痴立立成陣味

5舊放2017夏巡ver.

問下下星期有冇人排物販幫手買囉

我都未收到邊會有陣味

已經拜託咗fd幫手

收牙梅柴田7週推巾

原來呢到放gd咁疊水 禾個牙梅扣應該幾錢好

你反蓮

一條4期都禁唔到

冇反

又話唔中7週唔買

都禁唔到 咪無買 7周的確一樣都無買

未夠秤喎

唔買還唔買 買唔到還買唔到 兩回事黎

咪係唔買嘅人根本連㩒都唔會試㩒

無放棄 不過下次會改個好啲嘅標題

第一次禁入去的確乜都有得買 個fd叫我唔中7周買乜能 睇完工事中再買都無了

買唔到七仔畢業件tee同七週卡box

live後websop任買

截左買條毛

完24號 之後應該有一輪既 留定錢補貨喇

webshop買點拎

上年六週同夏巡都係出一次就冇出

搵在日fd幫手／集運

佢唔係話完7周會開多次咩

【乃木坂46】「99人の壁」乃木坂問題！女オタさん惜しかった… 乃木坂46まとめんばー -

未夠秤貴啲架咩？

你試過 ?

比人秒嗰啲重開應該都秒 當慳錢

我信天哥 重開買返條7周

自己準時禁咪乜都有得你買 con飛除外

Wa diu原來同一度嚟

💡音b替

守青推哂兩個田村

隻比

老橋＞松村

欅嗰個雖然都幾可愛
不過唔啱我口味

會唔會同阿七隻solo同一個場

都是御三家
不用分那麼細

正過你堀

吊堀

腩妹

個表情咁似宮脇咲良（13歲）

link?

b站896322

劣化左既岩本蓮加

真係好劣

肥左就係咁既樣

差好遠喎清

點解桃子有時咁Q
有時就咁樣衰

連加巧多女飯

髮型
件衫

只有智商十年如一日

平到

頭排啲仔

鬆身衫

又笑人

音南唱歌巧巧天

唔只肥咗 你話佢係整容前蓮加我就信

對女飯有興趣啲

我係隻啤啤熊

我係腩

Sor

音三個鐘都喺度

平時係腩做我隻熊啤啤

咁你都幾能肥下

禾南

小妹162 90kg

南音搞到禾都感冒埋一份

佢死肥仔

2個gay佬又上黎曬

你就gay佬

禾有yoda了

bam圖

咁快送到？定揸手會有賣

偷圖

琴日咁橋有睇到。
佢推山本山

みなみ「パパ～」
藤森「お～みなみどうした（デレ）」 #nhkらじらー

好想去握

又改名定點

【サンデー】2月24日は、欅坂46スペシャル!尾関梨香さんと織田奈那さんが登場します!質問やメッセージ待ってます！企画はお楽しみに～♪
#欅坂46 #尾関梨香 #織田奈那 #nhkらじらー

仲以為俾日向

禾以為乃自己食翻架
話就話下週先公佈常規

ching覺得乃邊個member把聲最好j

腩腩
阿花
Himetan

大園桃子

第一眼覺得尾関梨香 成個feel好似花花

北

高山

蘭世

日奈

個人排名 隊長 腩b 松村b

牙侵識貨
禾櫻隊

松村不了把聲好假

28秒
聽到起雞皮

ching識野
尾關第一年有新花花既外號

個人排名

個人認為 櫻隊呢下 wa 先係最正

HK3

12年禾白珍巧正

好慘的肥仔

mk妹

高山假聲

惡口

与田祐希

maaya正常發揮

唔好咁痴線啦

maaya做乜9

三個大佬

又撚鳩佢

已經唔關日村事

大白做乜諗咁耐

李白詞窮

搵唔到野講

出埋老婆[

讚人老婆

聽到日村都怕醜

水泥棒

成個情熱大陸咁

邊記得

禾堀

橋呀

老橋

頂 又潛入

喇叭

禾橋

之前音驚仲以為會出呢場

肥月又登

畫伯

出過馬拿豬 offshore girl 都夠

假髮

南駒

miria

跳夠46次

小百搭

葉月

肥月

又有橋

真飯

zambi前傳

追完日奈子

喪屍妝食飯

隻腳

有自己畫風

花花和音

下集仲有

幾時23單

睇回顧好似咩都冇睇過咁

重睇啦

睇回顧好似咩都冇睇過咁
上面quote錯

我條條都記得

同感

係咪下集完回顧
咁可能下集公佈

真

個人覺得7周入面公佈

咁大陣仗嘅話9成係空降C

唔要北川悠理

次次有新人入都空降嫁啦 慣左
唔係23就24降落黎

下單北川悠理C嘅我切

空降新C都唔係第一次既事
見怪不怪了

23會唔會太快

cap定圖等binc

講咩呀你

cap完張圖應該無乜可能攞出嚟用

有關係咩 次次都空c

四期入左唔夠3個月喎清 你話24單入我都覺得唔出奇

遠藤さくら清新脫俗

營運既野 好難講
到時又常駐福神去三排 白石夾多一個做新C左右護法

Btw 最好下下單先啦

淨低個10幾個坂道研修生有冇咩動靜

等比人炒

上次18單都冇人估到yoda 牙土雙c

冇消息

俾你估到仲得了 運營隨時一個空降北川c c

點知跑出二期做C 殺大家一個措手不及

under c就有份

會執粒

二期c諗下好啦

under C都就冇啦

跟番三期咁咪23單有首歌 24單空降

under live就有份

上年估24單係空降單 唔知中唔中

24好合理 23係臭月屍都唔出奇 遲下又電影少女2

但係yoda 桃子 睇得喎
北川

大佬唔好啦已經強推得好勁
強推到本身係我體檢第2位都趺到第10

美月好女仔黎

美月

睇妄想同MAIL就知完全係個心機婊
雖然曾經中過招 但依家回頭是岸呀

一二期唔會有新C 一係三期新C嘅啫 睇佢WC定點

牙梅

美月係好女仔既話
成龍都係好男人啦

佢做c企佢後面個個就慘

走左個ace
整個美月C製造話題都好合理

我想睇多次花花c

一放工又見到人反美月
真係登美月妹唔抵

都係果句
花花邊得閒

我諗唔係

希望唔好卒先嚟多次

根據營運推既力度唔似會做到C

唔岩聽嗰句你想唔想聽？

我見上幾個po 唔知邊個話「美月係好女仔」係反話先跟住講
點解咁多手足當左我真心

美月的確係好女仔

難分真與假

2019我愛山本美月

忙成咁邊得閒
應該畢業c啦

2019 我愛山本下美月

你講既說話都偏向唔想聽 可以收返埋

上次無問 有冇手腳有薙刀1080中字檔

name?

對髀

牙侵你可唔可以唔好咁廁

冇架啦冇架啦

屌你真係好撚嘈 日拍完未

山本同山下

明明寫埋係邊個.....咁都睇唔到

太廁可引致失明
所以乃po咁多盲然要驗眼

牙侵 丁到眼殘 有名都唔識搵

G持廁哥

由於咁既問題，月月曾經係IG Story澄清

山本美月係好女仔黎
山下美月係好女仔黎

g持

發生咩事

叫美月都好女仔

又要攞出黎鞭屍

無啦啦送俾隊長討好佢

十成十吼住個隊長位

繼續翻煲緊工事中，岩岩睇到筷子君個集，笑到標眼水

踢走咗若月
下一步

Btw,其實captain又唔係有c又唔係ace
又唔覺有實權
佢吼嚟做乜

月少既梗專黎坑自己同隊友用

塞爆佢個咀

因為c同ace唔係佢吼就比到佢, 佢唯一吼到就係軍團同隊長

拿，佢本身話解散若樣軍團架，依家又反口

做隊長就算無實權
起碼都有穩定出場機會
無福神都肯定有選拔
仲要三期無幾多個夠格同佢爭

美月點會唔識揀

美月真心想感謝隊長

美月爭鬼到咩
運營明示咗係牙梅
之前overture介紹寫埋leadership

依家就算唔係做c都穩坐前排，洗鬼做隊長

個嘴咩事

上網偷完圖法國呢位絲打影相係

上網攞齊圖 始終jpg同官方差一大截質素
唯有用住唯一一張自己ac拎落黎
聽日再揾高質

棄未

官方果張都係糞質素

同一set相 我揾yoda d質素模到

成班又逼害好女仔美月

官方啲wallpaper 會比個鐘遮咗個樣好難用

用一陣姐 好快都轉

好似啲推咁好快轉

揸手有矛姣你

矛 淨係比溫暖我

貼返佢做嘅好事出嚟啫

美月定久保比較dd

一個世界女 一個係真宅女喎

dd冇分國界

遮住晒最重要嗰part

扮架咋

官方

我撐久保啦

3期生既歌三番目の風, 自分じゃない感じ都幾好聽
2期有冇介紹下

以為阿jo

乃木坂46的太陽：齊藤優里穿著睡衣前來打擾

你地唔使訓覺？

好似著緊大肚婆衫咁

要唔要去醫院check下有冇生腎石

想俾佢打擾

唔要個鐘
problem solved

差唔多成四十個負皮

平時乃po都唔覺有咁多人

上次數數吓都有30個

認真
食落同普通杯麵有咩分別

好似冇咁重味精

全部同我行開D啦
禾傻強唔關你地事呀

貴1倍

未打完

你連名都錯喎清

風船？都叫半首2期歌

18單首アンダー
聽到好心酸

研究生神曲ボーダー

呢首好正

sor 自膠
講慣人錯飛鳥個齋藤

2期半首

大人への近道 / 君に贈る花がない - サンクエトワール (乃木坂46)

乜你唔是gay佬嚟咩 ?

試過

松G

Under出神曲

狼に口笛を
あの日 僕は咄嗟に嘘をついた
君は僕と会わない方がよかったのかな
アンダー
My rule

Under真係多神曲
仲有 三角の空き地

老婆

花花寫真集又加印30萬大關

白麻再出會唔會一黎就30萬

你同幻想清就gay

清你又sor乜9 我已經SOR左

sorry 各位

有精神病唔係你嘅錯

又關你事?

想加推

第二第三首好正

全部都好正 而家鍾意under歌多過表曲

禾蘋果

不嬲under曲高汁過表題

所以最近先迷上marika

上年有嚟過香港

🇫🇷marika 好正

又關你事呀 廁

桃子真係好正
邊度可以follow到最新既消息同相？

邊個又負評我

廁梗係有負皮
又唔見我有

微博
不會再哭了字幕組

琴晚睇咗
可愛過堀版本

富田望生吊打

新飯想問下 佢邊位

咪笑禾桃啦

大陸妹嚟架喎

唔係mb嚟，係禾條囡

冇笑

最左條女正撚到

咁識食

冇人同你爭

清 真識食

幻想清不嬲都好識食

係 我知邊間

乃啲情歌真係好正

你Google下佢增肥前啲相

不愧係幻想ching，與別不同

大家最中意既好女仔

禾全刀要

冇次世代エース禾堀

得罪講句，肥妹潛力股嚟

Voce四月號

肥仔呢 大約28碎左右仲有矛機

我老婆正撚到癲

我夠知我同牙音仲有機啦 呢樣唔洗你講

咁禾要牙琴

我老婆

Hk3真係唔好畢業

呢兩集高山好撚有態，上星期句バカ

啲G lo扮咸濕硬係格格不入

放心啦，我會好好愛惜牙琴

miria俾人打腫左

腫咗邊到?

心口

升球大墊

機心重過好女仔

日奈子都未show miria已經

馬拿豬都吊打好女仔啦

佢咁露我受呀 好女仔

美月=好女仔

好女仔（美月）咁樣露法加埋啲機心

仲要twice

sor

隔離個位點賣

呢到幾日就出一次張gif

係咪坐關係席炸

唔通抽撚到咩

唔同左樣

套av

不要再說了

真？

圖又冇 拎又冇

唔係純奈黎

咁橋本俾人偷拍個單會唔會

咁耐歷史連登未開係高登已經討論過

咪認左
仲話放片
不過比sony㩒住左

新會然嘛

自己睇返工事中出左相之後佢錄影個反應就知真

又乙葉ななせ啦喎

新會然真係唔知

討論完講埋個結果你知又唔信

信大佬

真假都冇意思，不過堅決反對呢種不道德行為

屌

啱 要J mb 返屋企自己慢慢J
偷拍人做咩 仲要搞到人哋心靈受創

比人偷拍直接間接令到禾橋引退

⏰配信時間決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日2/19(火)は17時30分頃から #齋藤飛鳥 が配信いたします、おたのしみに😊

※配信時間は多少前後する可能性があります
#SHOWROOM

係，就算唔係藝人偶像，就咁嚟講對一個女仔嚟講係極大傷害，啲變態佬真係痴撚線

都唔明去toilet有咩好影
睇唔透d癡線佬

啱呀 要丁idol丁三上啦

記住唔好miss

g

ching抄夠我未

真 上面條link都廢事入 真定假都好都唔想睇到呢啲

老豆巴真係好鍾意有坂深雪

呢件衫真係唔靚

11－14單d衫最好睇

一月到先開始留意乃木坂46 有無人可以講下點解佢地黎香港演唱會我地柒出國際?

花牌
酒店
呂騰鵬

出殯相

多謝各位解答另外頭先追翻啲po 見到依張相香港乃木大排檔

咁得閒追post

呢個谷係抗衡香港乃木坂應援團團長
不過都係on9

冰個谷最大勢力

總大佬胡戩都唔識

鞭夠未

佢地台灣場送左呢個
打卡效果好過花牌 同埋應該平D

Google search 關鍵字見到send依張果個post姐

大家都係毒撚，不用分那麼細

感覺上好啲

真心諗唔明迷個偶像點解都要分黨分派 係咪威啲?

我見大排檔佢地都有係fb谷到宣傳自己個page ，等我仲以爲佢地同呂神好friend

冇睇過古惑仔?

今集工事中好悶

呂狗淨係識炒

南哥

今集都悶

好多回憶喎

未睇

hk3

HK46

惡過共產黨

fat fat

慘 日村都幾好啦其實

我覺得日村其實幾型仔
轉轉個髮型減下肥就ok

好似同佢地一齊成長咁
個感覺好難形容

夠順眼，好多肥仔見到會想打獲佢

e.g 乾__好

細個真係型仔

出嚟隻抽，你打贏我你要聽晒我講

由仔睇到大人

死G lo

幻想清咪日日曬你同濕濕恩愛

禾一個都唔識是咪代表我無迷乃

到底你想幻想清聽哂你講做咩野

識天哥都夠

唔想識 想有錢開飯
身上得返幾廿蚊

你開左齋已經翻唔到轉頭
唔信你問下比打手伏左嘅人

靚仔過呢度大半手腳 除左有女嗰班

雖然都係姐姐 不過成長幅度好大

典解七仔冇成長到

因為佢冇john hk3

ipad

七仔淨係個笑容都夠做

求回來

玲奈畢業之後嘅劇同綜藝你有冇睇過牙

agree

套海月姬down完都唔想睇
得閒重睇魔法廣播仲好過

海月姬有佢份？

有 down完都無睇 都唔知玲奈呢架靠咩食飯 日日睇佢洗艾豬 5點幾就開Twitter講早晨 得閒就睇書退休人士咁

請問有乜綜藝睇

禾七吊打

海月姫我淨係睇左能年b嘅電影版
btw我係睇尼采老師同初戀搞笑藝人迷佢

笑神様鉄道big4

16-17年季番嚟

牙堀扮馬嬲好q

玲奈套百萬女人先正
前幾日先重睇完 最緊要係其他女角都好撚正

食蕉個樣

呢套個男主正能到 比極品女女圍

咪又偷咀我老婆

同平時食我比佢d蕉一樣

我都想食你條蕉

牙堀成長先多 空降果陣都而家比 兩個人咁

七仔係我人生中唯一一個完全冇波我都想娶嘅女人

識貨

利申西野七瀬老公

gay

牙七算完全冇波咩
請附上圖片回答

咁七仔對比佢對肥仔波又真係對於冇波嘅

朋就好似真係完全冇

圖呢

我都係

要唧既都會有既，月月又唔算係好骨感個隻，只不過係前面冇乜肉啫

禾七大d
利申渣過

上面張圖件顯乳毛衣都冇效果喎

幾識貨
不過七仔排第二
飛鳥第一

顯乳衣正確用法

幾仁下

山本山

【遭遇情報】
2/18
代官山TSUTAYA

乃木坂46
白石麻衣

声を掛けたところ握手して貰えたそうてます。

屌差啲俾人發現我同bb幽會 好彩我醒目

b站睇仙台LIVE工事中 見到有講日村性醜聞 一search勁啦
已承認16年前與16歲未成年少女喝酒後沒戴套發生性關係

不過有機會報細數屈佢 偏偏簡結完婚時時間爆出黎

咪認左道左歉

我知 即係有件咁既事姐
同平時睇做mc唔似咁既人姐 不過都係佢年紀輕輕既事啦

娛樂圈唔係咩都道左歉就無事既 無點比人cut job咁算好彩

你應該好少睇日本綜藝

係

不如睇下j家第一醜聞團news

山p 都大把

咪係 理得佢咩事啦
而家咪一樣繼續喺度

咁岩b站睇工事中見到彈幕講 好奇睇下姐

無阻推日村子既心

hd4

白七

17單白七永恆經典

白麻咚個下 勁sexy

好想見白麻真人

真人應該白到反光

日日都見
但係每日都有第一次見佢嗰種心動嘅感覺

俺の嫁白石麻衣が出演しているソフトバンクCM「ギガ国物語」の「家族会議篇」が本日からオンエア開始されました。

ハリセンを振りかざす白石に要注目です！
ぜひチェックしてみてください。

咪以為睇唔到

依個咩嚟

同一入團果陣變左好多

邊個負皮我ひなちま

靚咗

Hina
入團個陣仲以為係年上組，結果超細個

乃團個個都越變越靚，係得一個越變越大陸妹啫

如果真就好囉

所以咪希望呢段野成真

正

久保
美月

咁都大陸妹 牙堀呢

又係到毒害人

牙堀咪大陸妹

大陸妹唔係講緊阿堀咩

極低清 侵侵可以睇番果集自己cap

想美月落under/冇福神難過登天

其實我覺得桃都幾大陸下

好女仔美月係新世代ace 係咁逼害佢係咪想乃團flop

係咪佢陣鄉土味太濃

好女仔做c乃團就真係flop啦

咩嚟

今次搵埋白麻

美月做C嗰單可以Skip

好想睇卒業版

AKB48 SHOW!下個月收檔

頭髮染金就似到十足

無留意Akb 節目形式係咪同乃木坂工事中差唔多?

慳錢

以後冇得睇女僕同警察

聽under/unit算

女僕英文正
堀同飛鳥百合

女僕超好笑 成日屈人買野

原來係依個節目
飛鳥

飛鳥女僕都好萌
宜家先唔會同你著女僕裝

歲月

飛鳥萌到

我愛你啊

bingo咪有囉

戴到厭姐

七仔牙雀扮貓好正

老婆大人

你個病今日都病發得幾嚴重下

heidi

個樣好似有啲唔同咗 係咪因為條眉

唔知點解諗起佢

你老母

睇波嘅唔會睇乃團啦
除咗某幾個 基本上都拎A

有

where見到牙?

七仔 牙雀 堀 冇波仲正過有波

堅尼地城

呢三個對腳極屈機

好遠

堀都有掛

見佢夾得幾辛苦下

高山都唔差

不過我唔推

短褲

禾條女

呢個咩節目嚟 之前見到純奈扮警察

AKB48 show 但之後停播

依個係乃木坂46 Show先啱

唐老鴨.gif

哇 七仔真係rich7

我

金C咩cup

你都唔平啦

又一個gay lo

梳 我係想話七仔飯

齋藤 飛鳥（乃木坂46） 現正廣播中！！

勁多盒

原來今日有Cookpad tv

屌，出咗街

出左街都可以睇

係戲院

衝去廁所睇

睇戲仲玩手機

垃鳩圾，真係愛牙雀連佢啲屎都會食啦，證明你對牙雀唔夠愛，脫飯啦

唔識聽日文

牙囡唔會屙屎

呢個鍾數都有4萬人睇

你究竟有幾鍾意玩屎 ?

呃我唔到 靚女都會屙屎架

btw返緊工想睇都睇唔到

有得淨聽

開住個Google Translate，將個sr較到最大聲，用語音翻譯

唔sick日文

咁快譯得切咩

你上面咪教咗人點解決

我鳩噏，勿認真

你試下啦咁

牙雀嘅鼻水我都照用口接 證明我先係最愛牙雀

牙雀個黑眼圈好似越嚟越勁

對比白麻同花 應該已經算少

咪咁核突啦

咪成日意淫禾老婆okay?

清你q錯人

dafuq

平手都..

幻想ching原來隱性gay

趕走夠絲打未

唔驚啦 全部絲打都有J

咪屈

Cls 估唔到你係咁嘅人

佢地屈我

泡菜妹

架妹

火箭兵團

我老婆我老婆

事實喎

第一張係大陸妹

心痛

成班變態痴線佬

見到呢張圖就諗住某ching嘅作文

呢張相好幼
不安

好靚

肥到

who?

唔記得不過係鹽濕故嚟

有病先會咁白

出現了

原來又係佢

堀北？

依個先係牙堀，上面兩張都係大陸妹

估中咗條link嘅內容

舊磚頭山係咪好壯觀

見到有啲靚仔靚女黎拎仲壯觀

自己朋友最多都係小公主level 未見過再靚既女仔

阿堀平時d相一定冇p到

himetan level
好正啦wo

朋友既朋友先有橋本level 但只係見過一次 有錢女黎

介紹你朋友比我識ok?

超級港女格

識有朋友係高山level
係一美

屌， ticket exchange 戰敗

點解我冇份係大阪

想問下各位巴打，乃木坂展張入場飛係咪只得抽選同當日卷二種方法攞到?

講到自己唔係靚仔咁

堀係咪殘美扮人

睇佢平時D相都應該係

啪啪聲

禾堀話哂次世代エース
真係打醬油咩

入lawson撳機打條link入面個L code買前日券

唔係牙雀咩

禾白關懷弱勢社羣

廚房果幅好正